要港鐵公開8月31日夜晚太子月台CCTV

必須回應公眾關心事項

無俾手足拆咗 CAM 咩

你估拆得晒咩

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應

推比民間記者會、推比記者！

推